原來我初一到依家未食過雞

食返隻麻油雞先

想同佢玩窒息性愛
屌到佢失禁

55